<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Flyme-Freeform</string>
    <string name="warn">تحذير</string>
    <string name="done">تم</string>
    <string name="cancel">إلغاء</string>
    <string name="join_group">انضم إلى مجموعة تيليجرام</string>
    <string name="xposed_description">وحدة Xposed تتيح للتطبيقات العمل في وضع حر</string>
    <string name="mi_freeform_not_support">Mi-Freeform يدعم فقط أندرويد 10 وما فوق</string>
    <string name="privacy_title">سياسة الخصوصية</string>
    <string name="privacy_message">اسم المطور: KindBrave\n\nتاريخ سريان النسخة: 2022/8/31\n\nنسخة سياسة الخصوصية: 1\n\nمرحبًا بك في استخدام 米窗، حيث تولي 米窗 اهتمامًا كبيرًا لخصوصية المستخدمين، فلن تقوم 米窗 بجمع أو تخزين أو رفع أي معلومات عن المستخدمين؛ ولكن 米窗 تستخدم Bugly، وقد تقوم Bugly بجمع معلومات عن المستخدمين خلال الاستخدام، يرجى الاطلاع على سياسة الخصوصية الخاصة بـ Bugly أدناه.\n\nيرجى قراءة وفهم المحتوى التالي بعناية، إذا كنت لا توافق على سياسة الخصوصية الخاصة بـ 米窗 أو لديك أي استفسارات حولها، يرجى عدم استخدام 米窗.\n\n1.米窗本体\nلضمان التشغيل السليم لـ 米窗، يحتاج البرنامج إلى طلب الأذونات التالية التي قد تتعلق بالخصوصية:\n\t1) إذن الوصول\n\t\tإذن الوصول يستخدم لعرض الشريط الجانبي وغيرها من الوظائف، ويعتمد بشكل رئيسي على قدرته العالية على الحفاظ على النشاط، 米窗 لم يستخدم إذن الوصول لمراقبة النظام أو المستخدمين.\n\t2) إذن استخدام الإشعارات\n\t\tإذن استخدام الإشعارات هو إذن اختياري، مما يعني أنه يمكنك اختيار منح الإذن أو عدم منحه حسب حالتك. إذن استخدام الإشعارات يمكّن المستخدم من استلام الإشعارات مع إضافة ميزة "فتح النافذة الصغيرة"، على الرغم من أن 米窗 حصلت على محتوى الإشعارات، إلا أنها لم تقم بتحليله أو تخزينه أو رفعه.\n\n2. Bugly\nBugly هو مكتبة لجمع الأخطاء تابعة لشركة Tencent، تستخدم 米窗 Bugly فقط لجمع الأخطاء.\nحيث تقوم Bugly بجمع بعض معلومات الجهاز، بما في ذلك رقم إصدار Android، وبنية المعالج؛ وتستخدم إذن الإنترنت لرفع سجلات الأعطال.\nللحصول على تفاصيل أكثر حول سياسة خصوصية Bugly، يرجى قراءة "قواعد حماية المعلومات الشخصية لـ Bugly SDK"، الرابط: https://privacy.qq.com/document/preview/fc748b3d96224fdb825ea79e132c1a56</string>
    <string name="reject">رفض</string>
    <string name="agree">موافق</string>
    <string name="lorem_ipsum">" "</string>
    <string name="service_not_running">خدمة Shizuku/Sui غير نشطة، هل قمت بتفويض Shizuku/Sui لـ Flyme-Freeform؟</string>
    <string name="overlay_no_permission">لا يوجد إذن نافذة عائمة</string>
    <string name="app_is_running">التطبيق بالفعل في وضع حر</string>
    <string name="settings">الإعدادات</string>
    <string name="feedback">ملاحظات</string>
    <string name="donate">تبرع</string>
    <string name="rate">تقييم</string>
    <string name="coolapk_my_name">تابعني على Coolapk</string>
    <string name="add_qq_group">انضم إلى مجموعة تبادل QQ</string>
    <string name="add_qq_group2">انضم إلى مجموعة تبادل QQ 2</string>
    <string name="add_qq_channel">انضم إلى قناة QQ</string>
    <string name="add_telegram">مجموعة تبادل تيليجرام</string>
    <string name="open_source">Github</string>
    <string name="try_to_init_shizuku">جارٍ محاولة تنشيط خدمة Shizuku…</string>
    <string name="try_to_init_xposed">وجود Xposed لا يساعد Mi-Freeform في فتح الوضع الحر، ولكن Mi-Freeform يمكن أن يمنع التطبيق من الانتقال من الوضع الحر إلى الشاشة الكاملة بعد وجود Xposed. لاستخدام Xposed، تحتاج إلى الذهاب إلى تطبيق إدارة Xposed (مثل Lsposed) للتحقق من "إطار النظام" لـ Mi-Freeform وإعادة تشغيل الجهاز</string>
    <string name="sui_service_description">يمكنك تجربة خدمة Mi-Freeform بالفعل</string>
    <string name="no_service_description">لم يتم بدء خدمات Xposed أو Sui/Shizuku</string>
    <string name="start_market_fail">فشل في فتح متجر التطبيقات</string>
    <string name="start_coolapk_fail">فشل في فتح Coolapk</string>
    <string name="start_qq_fail">فشل في فتح QQ</string>
    <string name="sui_start_short">تم تفعيل Sui</string>
    <string name="shizuku_start_short">تم تفعيل Shizuku</string>
    <string name="xposed_start_short">يوجد Xposed</string>
    <string name="accessibility_desc">خدمة الحفاظ على الحياة لـ Mi-Freeform. هذه الخدمة يمكن أن تضمن بقاء Mi-Freeform في الخلفية. Mi-Freeform لا تجمع أي معلومات من خلال هذه الخدمة.</string>
    <string name="request_overlay_permission_fail">غير قادر على الانتقال إلى واجهة الإعدادات، يرجى الذهاب يدويًا إلى الإعدادات لتمكين إذن "العرض فوق واجهات التطبيقات الأخرى" لـ Mi-Freeform</string>
    <string name="request_overlay_permission">يرجى اختيار Mi-Freeform لتمكين إذن "العرض في الطبقة العليا من واجهة التطبيق الأخرى"</string>
    <string name="reset_success">إعادة تعيين ناجحة، بعض الإعدادات تأخذ مفعولها بعد إعادة تشغيل Mi-Freeform</string>
    <string name="label_floating_apps">اختيار تطبيقات اختصار الشريط الجانبي</string>
    <string name="label_notification_apps">اختيار تطبيقات استلام الإشعارات</string>
    <string name="all_apps">جميع التطبيقات</string>
    <string name="edit_apps">تعديل</string>
    <string name="xposed_no_start">(اختياري) Xposed غير مفعل</string>
    <string name="xposed_start">يوجد Xposed، يرجى التحقق من إطار النظام وإعادة التشغيل</string>
    <string name="permission_info">لضمان التشغيل السليم للبرنامج، يحتاج Mi-Freeform إلى طلب الأذونات التالية. من بينها، يمكن أن يمنع إذن Xposed التطبيق في الوضع الحر من الانتقال إلى الشاشة الكاملة؛ إذن Shizuku/Sui يستخدم لفتح الوظائف الأساسية مثل الوضع الحر؛ إذن الوصول يستخدم لضمان بقاء Mi-Freeform؛ إذن نافذة العائمة يستخدم لعرض واجهة الوضع الحر؛ حقوق استخدام الإشعارات تستخدم لفتح الوضع الحر لتطبيق الإشعارات.</string>
    <string name="shizuku_no_start">Shizuku/Sui</string>
    <string name="sui_start">خدمة Sui تعمل بالفعل</string>
    <string name="shizuku_start">خدمة Shizuku تعمل بالفعل</string>
    <string name="accessibility_no_start">(اختياري) انقر لتقديم طلب الوصول</string>
    <string name="accessibility_start">خدمات الوصول تعمل بالفعل</string>
    <string name="overlay_no_start">انقر لتقديم طلب أذونات نافذة عائمة</string>
    <string name="overlay_start">تم تفويض نافذة العائمة</string>
    <string name="notification_no_start">(اختياري) انقر للوصول إلى الإشعارات</string>
    <string name="notification_start">تم تفويض حقوق الاستخدام للإشعارات</string>
    <string name="label_permission">طلب الوصول</string>
    <string name="no_permission">هناك أيضًا أذونات ضرورية بدون تفويض</string>
    <string name="xposed_permission_intro">لتفعيل وظيفة Xposed، تحتاج إلى الذهاب إلى مدير Xposed (مثل Lsposed)، والتحقق من إطار النظام وإعادة التشغيل. يرجى ملاحظة أنه حتى لو تم تفعيل وظيفة Xposed هنا، لا يزال هناك احتمال لفشل الحقن. لمزيد من التفاصيل، يرجى الرجوع إلى السجل مع الوسم [Mi-Freeform] في Xposed.</string>
    <string name="next_step">الخطوة التالية</string>
    <string name="label_setting">الإعدادات</string>
    <string name="category_base">الإعدادات الأساسية</string>
    <string name="switch_hide_recent">إخفاء من المهام الأخيرة</string>
    <string name="switch_hide_recent_summary">إخفاء من تعدد المهام في Mi-Freeform. قم بإلغاء تحديد Mi-Freeform ثم إعادة الدخول لتفعيلها</string>
    <string name="preference_reset_overlay_setting">إعادة تعيين موضع وحجم النافذة العائمة</string>
    <string name="preference_reset_overlay_setting_summary">إعادة تعيين موضع وحجم الوضع الحر والشريط الجانبي المسجل. يمكن استخدامها للمشاكل التي يخرج فيها هذان العنصران عن الشاشة ولا يمكن التحكم فيهما أو حجم الوضع الحر المسجل ليس طبيعيًا</string>
    <string name="compatible_title">تشغيل الوضع الحر في وضع التوافق (تجريبي)</string>
    <string name="compatible_summary">استخدام وضع التوافق لتشغيل الوضع الحر، يمكن أن يحل هذا الوضع مشكلة حجم الواجهة غير الطبيعي مثل إشعار البرنامج في الوضع الحر والشاشة الكاملة. دعم توسيع واجهة أدوات وضع التوافق في النسخة القادمة.</string>
    <string name="category_freeform">إعدادات الوضع الحر</string>
    <string name="setting_freeform_dpi_title">توسيع واجهة الوضع الحر</string>
    <string name="use_sui_refuse_to_fullscreen_title">استخدام Shizuku/Sui لمنع التطبيقات من الانتقال من الوضع الحر إلى الشاشة الكاملة (تجريبي)</string>
    <string name="use_sui_refuse_to_fullscreen_summary">يدعم حاليًا فقط أندرويد 12+. يُوصى بتمكين هذه الميزة فقط عندما لا يوجد Xposed أو فشل حظر Xposed. حاول استخدام Shizuku/Sui لمنع التطبيقات داخل الوضع الحر من الانتقال إلى الشاشة الكاملة. هذه الوظيفة لا تزال تحت الاختبار، ولا توجد ضمانات لنجاح الحظر، وقد تسبب مشاكل مثل وميض الشاشة، والتجميد، إلخ.</string>
    <string name="category_floating">الشريط الجانبي</string>
    <string name="switch_floating">الشريط الجانبي العالمي</string>
    <string name="switch_floating_summary">فتح التطبيقات في الوضع الحر عبر الشريط الجانبي</string>
    <string name="menu_floating_position">موضع الشريط الجانبي</string>
    <string name="preference_quick_floating_app">تطبيق سريع</string>
    <string name="preference_quick_floating_app_summary">اختيار التطبيقات المعروضة في الشريط الجانبي التي يمكن إطلاقها بسرعة في الوضع الحر</string>
    <string name="category_notify">الإشعارات</string>
    <string name="switch_notify_freeform">استلام إشعارات التطبيقات المختارة</string>
    <string name="switch_notify_freeform_summary">عندما ترسل التطبيق المختار إشعارًا، ستقوم Mi-Freeform بالتقاطه وإرسال إشعار بنفس المحتوى، ولكن يمكن فتح التطبيق من خلال Mi-Freeform</string>
    <string name="preference_notification_apps_summary">اختيار التطبيق للاستلام</string>
    <string name="preference_notification_apps">استلام إشعارات التطبيقات</string>
    <string name="search">بحث</string>
    <string name="choose_all">اختر الكل</string>
    <string name="choose_all_cancel">إلغاء تحديد الكل</string>
    <string name="label_sort_apps">فرز التطبيقات بسرعة</string>
    <string name="freeform_channel_id">إشعارات تطبيق الوضع الحر</string>
    <string name="open_by_freeform">فتح بواسطة الوضع الحر</string>
    <string name="require_accessibility">يرجى منح إذن الوصول</string>
    <string name="require_notification">يرجى تفويض حقوق استخدام الإشعارات</string>
    <string name="choose_freeform_app">اختر تطبيقًا في الوضع الحر</string>
    <string name="hello">مرحبًا</string>
    <string name="welcome">مرحبًا بك في استخدام Mi-Freeform</string>
    <string name="guide_a">من خلال الدروس التالية، ستتمكن من البدء في استخدام Mi-Freeform بشكل أسرع</string>
    <string name="button_step_a">1. التحضير قبل استخدام Mi-Freeform</string>
    <string name="guide_a_text">\t\t<font color="red"><b>تذكير خاص: لا يمكن لـ Mi-Freeform العمل في وضع Vulkan، إذا كنت قد قمت بتفعيل خيارات مشابهة (مثل إعدادات Kaleidoscope ROM-الإعدادات-النظام-المختبر "استخدام Vulkan لتقديم HWUI")، يرجى إيقاف تشغيل هذا الخيار، وإيقاف Mi-Freeform قسريًا وتشغيله مرة أخرى، وإلا فسوف يتعطل! يرجى ملاحظة أن تبديل خيار Vulkan قد يتسبب في فشل بدء الجهاز. يرجى عدم المحاولة على الجهاز الرئيسي!</b></font>\n\t\tقبل استخدام نافذة المقياس، يجب أن تتعرف على استخدام نافذة المقياس. <b>تتطلب نافذة Mi Xposed و Shizuku/Sui</b>، إذا كنت لا تعرف الأدوات المذكورة أعلاه، يرجى التحقق من المعلومات ذات الصلة بنفسك، <b>استخدم Mi-Freeform بعد التثبيت على الجهاز</b>. \n\t\tيدعم Mi-Freeform حاليًا مجموعة متنوعة من طرق البدء، بما في ذلك: 1. الشريط الجانبي، 2. البلاط السريع 3. الأنشطة المحفوظة، إلخ. في المستقبل، سيدعم Mi-Freeform المزيد من طرق البدء.</string>
    <string name="button_step_b">2. فهم طريقة التحكم في Mi-Freeform</string>
    <string name="guide_move">كيف يتحرك الوضع الحر؟ كيف يتم التعليق؟ اسحب الزر المحدد إلى زوايا الشاشة الأربعة لتجربته. لاستئناف الحالة المعلقة، انقر فقط على واجهة الوضع الحر.</string>
    <string name="guide_back">رائع جدًا! كيف نعود إلى الواجهة السابقة في الوضع الحر؟ انقر على الزر المحدد</string>
    <string name="guide_close">رائع! هل تريد إغلاق الوضع الحر؟ انقر على الزر المحدد</string>
    <string name="guide_to_full">حقًا ليس سيئًا! ماذا لو كان الوضع الحر في وضع الشاشة الكاملة؟ جرب الضغط مع الاستمرار على الزر</string>
    <string name="guide_to_back_stage">ذكي! لا تريد إنهاء برنامج الوضع الحر، ولا تريد أن يظهر على الشاشة؟ حاول التعليق في الخلفية والضغط لفترة طويلة على الزر الأيمن لتحقيق ذلك</string>
    <string name="guide_scale">لا يصدق! البرامج المعلقة في الخلفية ستظهر في أعلى واجهة اختيار تطبيقات الوضع الحر، انقر لاستئناف. العنصر الأخير، إذا قمت بتكبير الوضع الحر، جرب سحب الجزء المميز من الزاوية السفلية من الوضع الحر</string>
    <string name="guide_success">تهانينا، لقد فهمت العملية الأساسية لـ Mi-Freeform. الآن، يمكنك إغلاق نافذة العرض التجريبية بالنقر على زر الإغلاق</string>
    <string name="no_step_done">يرجى إكمال جميع التعليمات</string>
    <string name="have_done">تم</string>
    <string name="test">1</string>
    <string name="remember_position_title">تذكر موضع الوضع الحر العائم</string>
    <string name="remember_position_summary">تذكر موضع الوضع الحر العائم عند إغلاقه آخر مرة</string>
    <string name="senior_info">شكرًا. ولكن في الوقت الحالي، قد لا تدعم Mi-FreeForm التبرع من خارج البر الرئيسي للصين :(</string>

    <string name="donation_label">تبرع</string>
    <string name="open_alipay_fail">فشل في فتح Alipay</string>
    <string name="alipay">Alipay</string>
    <string name="pay_list">قائمة التبرعات</string>
    <string name="so_sad">لا! لا أريد التبرع</string>
    <string name="wechat">Wechat</string>
    <string name="arrow_down" translatable="false">⬇</string>
    <string name="arrow_left" translatable="false">⬅</string>
    <string name="arrow_right" translatable="false">➡</string>

    <string name="fenshen">المستخدم</string>
    <string name="running">(يعمل)</string>
    <string name="floating_label">فتح الشريط الجانبي</string>
    <string name="manual_adjust_freeform_rotation_title">تعديل اتجاه الأدوات يدويًا (تجريبي)</string>
    <string name="manual_adjust_freeform_rotation_summary">عند التفعيل، يسمح بتدوير اتجاه الوضع الحر يدويًا عن طريق النقر المزدوج على الزر الأوسط في الشريط السفلي. نظرًا لتنوع الأجهزة، قد لا تلبي هذه الوظيفة التوقعات، يرجى التعامل معها بعقلانية</string>
    <string name="foreground_notification_name">إشعار الخدمة في المقدمة</string>
    <string name="foreground_notification_title">Mi-Freeform يعمل في الخلفية</string>
    <string name="foreground_notification_text">انقر لفتح الشريط الجانبي</string>
    <string name="service_type_title">نوع خدمة الحفاظ على الحياة</string>
    <string name="service_type_summary">الوصول بشكل افتراضي. إذا كانت هناك مشكلة في الوصول على جهازك، يمكنك اختيار إشعارات المقدمة. عند الانتقال إلى إشعارات المقدمة، تأكد من إيقاف تشغيل الوصول. إذا كان الوصول يعمل بشكل جيد على جهازك، فلا تقم باختيار إشعارات المقدمة.</string>
    <string name="require_start_accessibility">يرجى تفعيل خدمات الوصول والمحاولة مرة أخرى</string>
    <string name="require_stop_accessibility">يرجى إيقاف تشغيل خدمات الوصول والمحاولة مرة أخرى</string>
    <string name="require_foreground">يرجى التأكد من أن خدمة المقدمة تعمل، يمكنك محاولة تغيير نوع خدمة الحفاظ على الحياة لحل المشكلة</string>
    <string name="home_accessibility_warn_message">الوضع الحالي للحفاظ على الحياة هو خدمة الوصول، لذا يجب تفعيل خدمة الوصول للعمل بشكل طبيعي. إذا كانت لديك مشاكل مع خدمات الوصول على جهازك أو لا ترغب في استخدام وضع الوصول، يمكنك التبديل إلى وضع الحفاظ على الحياة في الإعدادات.</string>
    <string name="go_to_start_accessibility">قم بتفعيل الوصول</string>
    <string name="go_to_change_service_type">اذهب لتغيير نوع خدمة الحفاظ على الحياة</string>
    <string name="accessibility_no_start_home">انقر لتقديم طلب الوصول</string>
    <string name="donate_message">يمكن تجربة Mi-Freeform بدون دفع إلزامي، لكن الحفاظ على Mi-Freeform يستهلك الكثير من جهد المطورين. يمكن أن تجعل التبرعات المطورين أكثر تحفيزًا للحفاظ على البرنامج :)</string>
    <string name="exchange">التواصل &amp; الملاحظات</string>
    <string name="donate_wechat_title">احفظ لقطة الشاشة وامسح رمز WeChat:)</string>
    <string name="home">الرئيسية</string>
    <string name="guide_help">مساعدة</string>
    <string name="guide">دليل الوظائف</string>
    <string name="question">مشكلة شائعة</string>
    <string name="create_display_fail">فشل في إنشاء الشاشة، مما يعني أن Mi-Freeform قد لا يعمل على هذا ROM، يرجى الاتصال بالمطور</string>
    <string name="step_b_warn">يرجى التأكد من أنك قد قرأت وفهمت تمامًا المحتوى في 1. التحضير قبل استخدام Mi-Freeform قبل بدء هذا الدليل</string>
    <string name="to_read_step_a">للقراءة</string>
    <string name="start_step_b">ابدأ الدليل</string>
    <string name="open_api">فتح API</string>
    <string name="preference_start_by_recent_view_summary">كيف تفتح Mi-Freeform في واجهة تعدد المهام؟ بعد التحقق من سطح المكتب في مدير Xposed، اضغط لفترة طويلة على أيقونة التطبيق في واجهة تعدد المهام. هذه الوظيفة تدعم فقط سطح المكتب launcher3.</string>
    <string name="preference_start_by_recent_view_title">ابدأ في RecentView</string>
    <string name="input_freeform_dpi">النطاق: 50 ~ 500</string>
    <string name="freeform_dpi_dialog_title">أدخل قيمة المقياس</string>
    <string name="to_default">إلى الافتراضي</string>
    <string name="recent_label">الوضع الحر قيد التشغيل</string>
    <string name="floating_alpha_title">شفافية الشريط الجانبي</string>
    <string name="recent_open_by_freeform">فتح بواسطة Mi-Freeform</string>

    <string name="setting_freeform_size">حجم الوضع الحر</string>
    <string name="setting_freeform_size_landspace">حجم الوضع الحر في وضع الأفقي</string>
    <string name="setting_freeform_float_size">حجم نافذة الوضع الحر عند العوم</string>
    <string name="setting_freeform_dimming">مقدار تظليل الوضع الحر</string>
</resources>
